想問下香港有冇地方賣鴉片？

我阿爺後生既時候有食開鴉片既習慣，由於香港之後禁售鴉片，令到賣鴉片嘅地方越來越少，由於阿爺搵唔到門路去買所以漸漸戒咗，依家佢差唔多過身，想喺臨死前回味下嗰種感覺，但係我上網搵唔到地方邊度有得賣，所以想問下大家知唔知？

你覺得喺條街會買到毒品

自己種啦

你去d 學茅山既地方求下人可能會比小小你既
但係犯法野唔好做喇

自己開間福壽糕餅店
整幾件福壽糕比佢

以前九廣鐵路剛剛開辦 列車有一卡車廂專售同比人食鴉片